請喺不分化、不割蓆之後加多樣守則：無條件信任前線

次次都有班冷氣軍師喺網上用be water嚟做藉口屌人送頭屌人唔識走
當然前線唔會得閒同你上連登上Facebook
但係前線事後睇返都好影響士氣架屌

前線嘅義士最清楚危唔危險走唔走到
就算佢真係決定以死相搏你都阻佢唔到
無論如何，唔好屌前線
我哋冇嘢重要得過前線班義士呀

[深夜閒談]話721上環留守係「送頭」果班冷氣軍師 根本冇理解過前線既理念係咩

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！

一向信

推

Add返我tg
[url]fuckifyoucan[/url]